你說過你

曾經天真的覺得只係很愛對方
就所有事情都會解決得到
害我也幼稚的誤會了你
如果真的有一瞬間動過情
那我是不是也應該知足

佛說：一花一世界，一羽一天堂
我說：弦月桂徑不賽匕 孤寒鐸金謝婉營

路過